政府開始打軟弱牌扮放人，最近收編既淺藍轉淺黃好可能又會小農dna發作而流失

都幾肯定班人會話"政府都放左人啦，你地仲想點呀，係咪要搞到香港家無寧日先收手"